復合之前 你們當對方係咩?

情人 定朋友

騎牛搵馬